一切盡在美斯掌握之中

留力世盃又同你講咩